我愛她 她愛他 他也愛她

其實就係咁簡單，我只係多出黎既第三者，由第一日就應該被取消資格。

她好愛他，他都好愛她，祝有情人終成眷屬。

:~(

咁咪走囉 搵第二個 無咁痛苦

你試下愛他

愛我咪得囉

走左，但未搵到第二個，仲係會痛苦

好憎好憎他

愛不起

成全

同你一樣,但仲會日日見到
好痛苦

根本個心無位擺第二個人

我明

我都放棄左了

同你一樣,都仲會日日見到
好痛苦

她愛他，他愛她，就這樣吧，祝她和他幸福。

我只係好想以後唔會再見到她，不拖也不欠，各行各路，各自各好好地生活，反正緣份已盡。

講就易,日日見到真係搞唔掂
每朝返到office入門口前都要抖大氣,
好想放低,已經隔左幾個月無再同佢講野

我就黎三年喇巴打，岩岩分手時見到佢都會有panic attack，呼吸唔倒，但而家好左少少，起碼可以扮冷靜、扮到唔在乎，但其實成日一個人偷偷地喊

唔好害人喇

唉 有無諗過轉工？見住真係搞唔掂
其實人地已經don’t give a shit
得自己辛苦

你愛牠,牠愛它

有，等緊機會

加油
我都等緊機會
如果唔係就要捱多幾年

我愛你